Virtual Youtubers討論區（503）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

雞蟲

留名

走咗去試HEAT REBORN

Lm

又有新片

Lm TMT

仆街咁夜大笑咗

心心同喵狗

load咗新post
冇咗PPT個鈴聲添
再LOOP過先

可能係寄生蟲呢

真係看圖識字

其實我第一眼睇到係軟皮蛇

推首貓asmr回唱既歌 訓前聽岩岩好

火雞+鼻涕蟲 = 雞蟲

かわ余

Lamy 真係好可愛

痴線點解個post可以推得快到咁

聽日繼續

睇到都覺得好中二病使徒攻擊
佢地究竟點先創到呢啲名，佢地之間互相明白嗰下又好嘢

佢哋不嬲都係咁中二

佢地真係一個接一個

佢地而家根本就係1984裡面嘅newspeak，呢隻字禁嗰隻字唔講得，下下都要用其他字代替，搞到一句完整句子都出唔到

香油人見到佢地仲要更大心理建設呀

今朝竟然冇野睇

天使起身了

早到

會長都起身btw

dllm公主 又歐撚 10抽就中 玩撚晒啦

@立花宗茂

個排序又真係由大至細喎

佢D運真係痴撚線

咩野

隻驚今次又送野喎
又送石又送專武（？）
又免費10連

cy爸

LM

垃圾驚
兩日十連都係保底
連母豬石都冇多粒

師兄
抽多幾次免費10連就中，信我

個個pool都迫我井
唔撚抽

抽到中為止=必中 是常識吧

利申：戒咗手機game

冇錢
免貴仔大法

今日可唔可以串小一日Timo

我都係免費仔
當收集驚玩，所以無課到
佢都送左幾萬石，免費抽唔中先用石

睇精華見佢有球空晒唔入

有波入都jer

996K

そら

媽媽

早晨狼媽

今晚休息做bloom準備

adidas組

返工睇唔到

good morning world

呢幅正

新人lm

琴晚開左4個鐘都黎就放過佢

低諗諗佢居然會同人講要休息
變左

返老家個次咪有講

變乖左

成熟咗 有交帶咗

好鬼

hi

lm

早晨

啱啱睇精華先知nene部腦係5950x+3080，好重本
係咪v入面用得最頂級果個了

搵食工具買好少少好事黎

狗好似3090

會長比人nerf左
拖華仲細過公主

大到有啲嘔心啦喎

會長本身舊衫都已經大到唔岩比例

towa對奶岩岩好喇

起左身不過繼續訓
難得冇人開台再訓幾個鐘先

波大唔代表一切
一體感先係最緊要 トワ個隻真係岩岩好

會長件衫比例奇怪, 露臍露肩睇落好似好肥咁
說不出的怪

トワ啲動作好可愛

dark soul 未有
仁王頂住先

Ame 有贊助都係上左3090

竟然係仁王
會唔會打到棄

楠栞桜 我愛你

社畜的早晨特別早

覺得大咗

TMD新解釋

珍
個比例好怪望落肥咗啲

btw 得四期生係無著哂三款idol衫
套衫係佢地自選定點

有3套咩

我地會睇到中風先

dark soul 都爆到機 仁王應該都ok既

仁王易DS少少...少少。

黑白黑中間 (會長)
腰封乳袋 (towa)
同呀星個款 上半身包實哂

天使巴唔洗返工？
定純粹放緊假

華生都玩初音？
我有冇睇錯

好似唔係身處香港?

我諗佢真係又去訓左，等佢醒返再問

佢唔係外國留學咩

Tama個fd打Apex無人睇

薩爾達都咁，仁王真係走人先

之前啲post好似講過一模一樣既野

真

會長+羊 1款
towa+luna 1款
ppt 1款

咪齊咗囉

大奶、中奶、無奶

係wo ppt睇錯左係平板會長款黎

Oblivion玩上癮

Towa我的towa

返工嗰陣聽到隔離iPhone 鬧鐘響嚇死我

心心PTSD

好正

中間個堆台詞

感覺上大小姐今年外向咗

換左人

比仔飛左

怪唔知得把聲唔同左

得閒唔見人比我都飛

哥斯拉係咪好cult?

日版新哥斯拉係政治片黎 無怪獸對決
美版哥斯拉就無咩內容不過打得好睇
睇你鍾意邊樣

真哥都係為左睇內閣總辭光線

同條仔散左

坐完月要出返黎幫補家計

呢套好撚鳩 開會戲黎

sorry 係我做既

究竟係邊個前輩

應該1期個批

鴨今晚asmr 但係返工聽唔到

究竟老師爆血管先定鴨鴨成功先

天使同towa可愛到爆

座長今晚都休息

團長打仁王

仲要第一集

牙座

ssr同座長癲

黎緊一年應該都係團長既仁王年, 打完第一集可以直接駁第二集(如果玩得開心)

Send

第一集有幾隻dlc

老師煮鴨.jpg

薩爾達佢都打足5個幾月，仁王你居然覺得佢1年夠做

好得意

咁有少少唔同既, 仁王個劇情同MAP都線性好多, ZELDA個圖咁大又開放世界, 我諗仁王會快少少(唔計卡關)

仁王要刷lv 刷裝

open world唔可以咁計既

其實佢玩召喚觀眾幫手就應該1星期爆機

你太睇得起團長嘅技術

想幫佢秒王

咁我地用未來一年黎睇團長打幾耐

團長每次開台打機都4-5個鐘咁去, 死磨一關應該唔會好耐既, 死得多都熟啦

好似係

吹雞會冇咗遊戲體驗

仁王比ninja nerf到爛仲講咩遊戲體驗

團長中風勁d定35中風勁d

望下隔離博士打隻狼都唔係好耐姐

團長啦,可能卡關嬲到拍爛晒D鍵盤手制

又要換keyboard

仁王1係咪掟飛鏢就搞掂
太耐之前玩

NERF左啦好似,NERF左絕境流已經唔想玩

ninja最叻乜野勁就nerf乜野

但係佢玩到Dark Soul
雖然係腦筋play

玩darksoul咁玩仁王唔係唔得既

只玩過仁王2，爆完機既感覺係佢太多位係屈多怪圍，好無癮。

同埋打刀同槍配點太有優勢。

忍者衝王幻術流

梗有一間係你左近

會員車幫手做效果

其實搞咁多野威得1刻，究竟有乜為
真係唔明支那人諗乜

天空龍同太陽神一出場就冇曬

你明仲驚
比錢攻擊人呢招真係有趣

佢地覺得自己贏左

依加佢定慎二係stars既同接王

Astel要apex先過千
但而家apex外掛多到啲人唔爬rank

打Pokémon 咁
喵喵怪向會長使出投擲金幣
沒有效果

son係同接王
慎二養gachi

女多定gay boi多

gay boi多啲

呀son有埋membership

連v好多0仔沉船

屌，好有同感

出個陣多外掛，依加都仲多？

買唔買bloom好無公主無水醬

唔係諸神黃昏的程度，但每場混一兩個老鼠屎都死啦

慎二係0仔

有天使 有呀露 唔洗考慮啦

我建議係買左先諗買唔買

BRgame 既命運
H1Z1, BG, APEX

依加買會唔會要排隊

日本好似上埋twitch trend
係涉谷Hal 嗰d怪物小隊先會繼續爬

今日唔會，聽日應該成堆deadline fighter 壓線

要外掛過外掛先有資格玩

bloom聽日幾點開始

買左實無壞

點解要平日搞

有重溫嘛，時限唔咁緊張

唔知請唔請到假

APEX仲要係免費GAME
仲要外掛boost rank唔會ban (R6如果你比外掛boost rank連你都會ban埋)

同時一齊睇同重溫唔同感覺

fes2我一次都無重溫

同人一齊睇live感覺唔同

一時時啦 上次最協之後astel多左人識 見幾次歌回都有1k up

懷念以前r6瘋狂tk嘅日子

希望男團今年坐低100/200k

我就買左

外掛boost rank呢個問題官方都好似冇乜點諗過解決
平時見其他隊 2隻正常rank夾一隻低rank都要有返d心理準備

咩話？以本傷人

會長：

歌回（刪檔）同Apex 先係Astel大絕

支又贏
桐生可可又要敗走

老母好波！

呀露都係唔休息

講真，idol服都贏到咁，1M個陣諗唔到會贏到點

要交好多稅
支又贏

無限出車，然後大量士把拿車埋去
會長：？？？繼續慶祝

最多咪慶祝緊個時跌返落9x萬
會長都話起碼都要105萬先安心

龍之子 : 慶祝多幾多次咪射多幾次彩虹囉

交稅俾皇軍

Icon彩虹

下面d留言笑到on9

別刪別刪，再刪就沒有
至少曾經擁有

無限彩虹，真係咁實笑撚死

真係得班大佬先夠打

星街50萬個日撞正龍心事件 都又升又跌左3次上50萬

前排hal有場同另一隊打暗號合力打撚死隊掛先

講講下都就80萬，時間真係過得快

班青龍會都係要借口SC姐

有畫面

holo嘅升幅都係好恐怖
百鬼4日前先70萬家陣都715k

我都有試過咁玩，2,3隊入同一個地圖之後group 埋
打到淨返3隊就變拳擊之夜

superchattime！

縮趴七多軚依姆

Ras都嬲9唔撚打 EA真係垃撚圾

我終於記返起點解S2就棄坑

又要棄

彩虹SC鎮魂曲

買左pass，碌埋今季先

好在玩開ps4 版

訓醒仲想訓
應該真係訓太少所以依家cooldown緊

我都係

ps4版都有玩，但真係唔係好用到手掣玩呢隻

moona話以前返學得一個朋友
再睇翻琴日個凸待同條片

季頭太撚多人開外掛上分

手掣真係要多玩先掂
同埋可能較下個靈敏度會好啲

班友就係用console mouse keypad cheat, 因為佢個autoaim 強好多同埋自動壓槍，PC都係咁玩

一邊係外掛（軟體）
另一邊都係外掛（硬體）

兔愈升愈慢, 追唔到了

琴日moona向全世界證明佢啲fd多到佢自己都唔信

連平時少凸待嘅會長都黎埋溝Moona
係神父唔信姐

Moona都有同會長聯動過既

Moona好尊敬會長架
只不過係神父仲記住上次Moona係mc唔覆會長姐

反月反2個鐘都冇

邊估到有場突襲出現改變情況

成日果句
holo個升勢真係唔可以做標準
人地係一星期加2000都已經多，holo係一日加2000已經比人屌水尾

MC當人中打空裝打raid
一嘢將隻怪打落moona度moona再收尾做埋英雄

搵搵下廉航飛印度就唔反

同レイド玩都唔同noah玩

睇返真係笑死

去到機場上錯去印度嘅機
會長已經入埋兔建

Undertale 放題

講緊超狐趕狗

諗起有人改左張月亮喜歡藍既電影poster

三期生之絆

不過Rushia好似講過想玩一段時間，仲話最近好對唔住一直都只係玩mc

後面好似變左黃

我既意思係買左spwn但無重睇

我重睇左一次
其實睇第一次就已經燒左入腦裡面
依家我等bd隨時可以睇

其實係，但都聽唔少人講係gura入坑但最後睇完山完全唔係gura

EN粉要咬死你地了

但係我覺得好廢喎 睇完啲片成日會去翻推薦度

gura個問題我覺得係太跨時區
你見佢最後觀看數其實無減

Gura直播有啲悶
我係佢入坑但依家冇睇佢

咪就係講緊愈升愈慢已經追唔到囉

講嘢都唔啱channel嘅

見露開台, 心情好矛盾

明明需要休息

所以我買垃圾nico
到時又剪歌出黎先

佢最近真係成日都令fandead擔心

劇情驚先個個同一時間玩

技術最差既就去玩仁王, 技術好個D就玩Undertale

自從大回歸日之後係睇得出兔仔少頹
但見到佢玩到自己想玩嘅野，開少左mc我作為野兔都開心嘅

應該啦

狗有冇機會反超鯊咩

難啲喎

不過狗真係好癲
冇乜特別event都升咁快

之前睇過のあ果邊話佢有d觀眾唔想咁多コラボ

特別係睇完會限講嘅情況, 但係第2日就開台……

鯊魚都停哂手
holo現時既上限

鯊鯊升咗咁耐都仲有得升
holo入面啲人應該好難追
等En2又有新人爆起

同仔仔特別多
利申 noah 獨角獸

完全還原個MV

你個名

佢開台可能係唔想fandead擔心同埋想見大家
但係我地呢邊睇就會變到心情好複雜
仲要睇過會限嘅係Twitter唔會講會限內容只可以comment話期待佢嘅stream
而冇見過會限嘅只會覺得Rushia終於開台

發覺追v既人仲癡線過追肥秋系同聲優

狗差唔多晚晚開台玩尻GAME

法國你由朝到晚都周圍撩交打

希望岀左en2之後
En多左互動可以帶返起鯊咩個升勢

啱啱先補返 笑撚死

鯊魚開台就升1萬，差成差唔多百萬，點追

平時睇鯊魚同接平均都見到有2萬以上，同埋的view其實都好多

講真，個垃圾營運咁樣佢升到家陣咁真係好勁

休息返1，2個星期都完全唔過分

原版個mv都係跳得唔齊

睇狗玩鳩game唔洗識日文都enjoy 到真係好正

佢戰神黎
所以我一早block左
佢之前俾人cap左係其他post嘅發言

有人係咁場場 送分俾佢
送到要話收台

連登巴打全部都30cm 包保大過你條仔

買魚餌唔好慳個幾毫子
你睇下上面用埋D爛魚餌 邊有人上釣

雪花老母會員真係抵玩

是

可能驚fandead痴線佬多
上次都有單啦
好多V都會stress自己
我推嘅好幾個都係
真係希望佢地休息下

邊個咁出位 等我下次試吓

就算係爛魚餌
只要周圍放唔放得夠多
總會 有魚上釣

咁點都要過埋聽日場live架

連我都頂唔順block佢 就知幾癲 成日攞啲其他嘢引戰

其實平均一星期升5萬都好誇張，唔洗講到咁

Noah b差1000人

我都好希望你休息下

同接sc贏到兔先講啦

睇完上面天音巴講既野, 想問下有冇D CHANNEL係專整熟肉俾加左會員既人? 想JOIN會員支持, 但JOIN完又唔識日文, 入到去又聽唔明, 又唔可以公開討論, 有D矛盾

休息左啦
平時天使今朝咁樣咁早tweet下面一定會有我嘅comment
今日我訓死左咁直接miss左

屌埋你仲得啊巨人狗

呢條友上次係46post到貼今泉佑唯Mahoto炎上單野比人屌到反皮
應該係M黎 去到邊都想引戰

幾時放佢上po頭
提防引戰狗

咁就想引戰 笑死
麻煩去返上年10月 個D先叫有D引戰feel

得啦,知你係癡線啦

有咩資格上po頭

放係港V post po頭

奶老婆

又係得Ame有like會長
當佢Ame先

神抽SSR唔培育直接auto推主線囉
睇下推到邊一章卡關姐

其實睇yt d烤肉人講，en 5個有大型discord 群，裏面咩文既文字番譯都有，記得免船都好似有。不過佢地唔直接講點搵，我亦無用，幫你唔到

果個仲有人回?冇點睇過

唔會卡關 因為全肯定廚會幫你修改遊戲難度

除左有啲channel問過個V可唔可以剪會限片之外，通常都唔會有熟肉或者切り抜き。所以會限內容其實唔係啲兩文三語嘅人四處講其實好少流出
而最多嘅就係啲攞黎傳心嘅人先會咁做
所以依家會叫落唔好傳出去

去學日文啦

唔緊要, 唯有SC下當支持, 追下連V自己參透下D會限內容

點會咁整
最多未文字翻譯

屌我唔係好分到我淨係sub apex vtuber定係呢排勁多人打apex
開極個subscription都有8成以上係打緊apex

皮靚聲甜 好女仔嚟

呢幾個月個感覺好奇妙
由淨係「睇」得明到慢慢「聽」得明大半

龍心嗰期定係會長休息嗰期都大把人唔join會員 係到等人share

Po bar既霸氣

D UR ，SR識 Auto 打資源關、Boss同活動關
Holo淨係需要開機同有bug就熄機就算

both
睇得多自已演算法係咁推

佢都唔只apex配信
希望大家多多支持

條友有病 去到咩POST都可以見到佢引戰比人屌臭

成神係情人節爭奪po bar位大敗𠵱個po bar好專制

最協贏家之一

THX上面D巴打回應

我表示唔同意

等睇結果

rab op

仲有半個月
話說宜家走勢如何

睇極都係掛想睇下其他野

好似難啲 之前見人講平均3000

po bar佢自己話情人節要同女過,唔得閑理連V毒撚

成本可能貴過打真果條

宜家日增2K
成神仆硬街

準備又多位巴打懲罰我地

小心佢潛一個月水

真係幾震下

少個po bar 公器私用唔好咩

佢潛一個月水你就係po bar

我信涼菜有live既話佢會上水

又屈我從來冇將po頭公器私用

聽->說->讀->寫
學語言嚟講聽其實係最簡單嗰樣

唔知係咪大但有入開AME同鯊既discord好多人但都係英文為主
證明自己係member可以係裡面R unarchive錄影
都係連V有愛D

咁以個基本po
會限片就係會員先有得睇

想知可以點入

chatroom好多時都有人即時譯做英文

依家每日用日文sc啲V順便練日文
佢地已經冇當過我係海外ニキ

我個「睇」係只係睇得明條片佢做緊咩
後來慢慢聽得明個樂趣已經差好遠

如果𠵱個po bar識到女 可能佢都唔做po bar

都係聽動畫，日劇慢慢學返來

咁我幫po bar貼定先

新拎到個權又一齊衝去玩

無事啦, 玩一次咋
unsub咗麻煩sub返

人生如戲

無事就好

官方都金盾埋

如果下星期有點算

鯊魚呢排都冇乜突破 歌回一個禮拜都開唔到一次 佢尋日話之後有機會會開cam cooking

再unsub

好強的壓

佢歌回不嬲都一個月一兩次

因為Gura入坑依家首推都係Gura

會睇曬已經好勁

我首推火雞

咪jer

佢要高同接開多啲歌回 唱多啲日文歌就得 不過宜家仲未洗咁做住

殺自去就佢xepa打台開唔佢果如話cs個有白獅

唔知有冇人Post過再post多次

鯊魚自己都唔著緊同接同sub，我地觀眾做咩要咁緊張

咁激進

做乜撚

俄仔？

準備嚟多幾個玩了
希望唔好有かなた 肯定卡到玩唔完

咁既要求都係第一次見

乜人都有

掉番轉見得多

將個ssrb送去做祭絲算啦

槍game撚真係麻煩
陣間獅白玩得冇咁好又嘈佢

快少少

封,anti嚟

天氣咁熱 淨係除件褸唔夠

446未醒
一早講明唔玩apex

水橙幾時會做多次 一死即下播（今次唔計）

一個gamer應該想堂堂正正咁贏多過人地送分

逆向stream snipe

個ser又廢 又多外掛
做乜要人去玩垃圾game

幾時有講過要高同接

槍game撚x
v豚o

聽日bloom係香港時間六點定七點開始

美金

近排咁多apex比賽
自己個推又勁
點知佢又唔玩 走火入魔掛

v豚冇咁麻煩
FPS民出名煩

連V要呀

6點開演

槍game撚 (x)
v豚 (x)
槍game v豚 (o)

最錯應該係講左自己大師

佢個全身3D幾得

其實點解要睇v玩槍驚十個有九個都小兒麻痺

應該6點？
SPWN個網上次2nd fes係show香港時間

因為獅白就係剩低個一個

衰啲講 咁就快啲死啦 迫人打機做乜鳩 下次個個有樣學樣

你哋比個機會佢緊張下啦

好cute

其實係悶
自己玩都還好，睇人玩槍驚，大部份都應該覺得悶

精華都可以睇下既 跟成場真係幾悶

2樣加埋一齊最煩

真，我有時開左apex配信，隻眼都冇睇，都係聽佢講野多，好少認真由頭睇到尾

大小姐除外

但真係多人睇
打機呢D岩睇就中意睇架啦
Apex節奏已經算快

珍 水澄開apex都係聽算

自己冇玩嘅肯定幾悶下 唔知之後會唔會直播隻鬼滅驚呢

睇錯做俄羅斯

可能真係想佢 練翻玩比賽

1900JST

早餐食香蕉+紅蘿蔔

係咪同老母？

同老豆

446本身就係想養生先入holo

好爛口

如果啲人播正經咁打PUBG

講真我寧願睇apex都唔想睇minecraft,可能太優閒我唔太好

唔好apex既話支持下

此風不可長

apex當雜談睇 minecraft都係當雜談睇

咁mc傾計傾得舒服啲 仲可能有突發collab

唔知點解覺得好似達哥

suicide threat真係痴撚線

睇minecraft唔係睇佢哋玩minecraft
而係睇佢哋啲互動
得一個人上線嘅話其實只係有畫面嘅雜談

mc睇突發互動 或者 創意
apex睇操作多 或者 三人互動
利申 最近聽多左apex 槍聲有d煩

我仲要自己有玩
成日發夢都聽到槍聲仲要分到係邊把槍

睇落d就分到

如果獅白真係再開應該都係再帶新手多，今次可以帶座長+nene

nene

帶過1次nene,讓曬頭俾佢殺，但唔開台

其實睇佢玩買餸車hea吓都幾好呀
我鐘意啲休閒嘅嘢

FPS 一係睇到中風(有時都唔係壞事, 尤其是FPS有節目效果都OK) 一係真係勁

走佬好勁

朋友
話說佢今日話打Luigi 鬼屋但無出現
唔知咩事

如果帶雪媽，係咪唔洗教佢執野
446可能變2個打58個

咦原來Twitter話咗改schedule. 無嘢了

佢玩fps個時個樣都好撚休閒

Ollie玩到恐怖game咁

依個幾正

apex係歌回 by astel

Apex係asmr by我唔記得邊個

睇到人就鳩叫

飛機王GURA

呢個？

想睇老師玩apex,實叫到呢

槍聲asmr

回返佢 noted with thanks

老師成日玩APEX 無人睇

經常玩架喎

我都努力爨弓緊，希望會有進展
依家keep住睇Twitter 查日文字典

証明自己冇睇

有個繁體comment
睡死了嗎
唔識日文唔識英文嘅弱智仔
pin埋message都睇唔撚到？

on9 comment report咗就算
唔係一陣又中文警察屁孩混戰

老師玩親都淫叫

已經一堆繁體留言
仲有鬼佬眼殘係度嘈

莉莉姆歌回

【歌ってみた】廻廻奇譚／Eve（アニメ「呪術廻戦」1期OP）フル歌詞付きCover by バーチャルうさぎ

【オリジナル曲】ハナノヒ

ファイナルファンタジーＸ ザナルカンドにて ピアノ

夜明けと蛍 Mäü Cover

アサガオの散る頃に Mäü Cover

#1 【オリジナルMV】Ready Steady / #鏡見みら × #Lamuril 【歌ってみた】

唔洗理太多
Block is ok

block左就算

啱啱仲見到殘體字

邊個台？

呀露

あにき沒有輸

有冇wow左
記性唔好

block左咪算囉 洗乜同佢地嘈
一陣又話你hey民搞事

我地hey民好和平架
今日我係fandead黎

唔好曬時間同佢地嘈喇

桐生會

Sub左

1.75倍快速唱45首歌

俄羅斯個名點嚟

有啲啲傳心

You're not my kaichou喎

我都想講gomenasorry呢啲幾年前已經有

然後見到You're not my kaichou 就肯定係啦

後期去埋2倍

講得出Kaichou 肯定係桐生會

日文讀音似(好似係)

唔係有人串錯咩

日文名個羅馬拼音 rushia 似英文 russia

呢個真
開開心心咁睇嗰陣只要見到一個垃圾comment就即刻影響到心情
情緒波幅太大

熄Comment是常識吧

roshia 同 rushia

bruh

繼續每日關注天音巴健康狀況

呀露做咩唔見人

電腦定唔知咩有問題

器材問題要問營運
叫大家稍安勿躁

阿潤自己未pin左
技術問題問緊營運點搞

變左中文台

有人話唔俾講中文係自卑
呢個諗法真係好唔得
真係唔得

睇topic都覺得嘈

呢兩日hololive應該都少台，聽日開演唱會

呀露係咪已經打爆幾個keyboard了

拿
其實講唔講中文我又覺得無咩所謂
只要佢係講緊直播內容既我覺得OK

只係大部分講中文既人其實唔係講緊直播內容

2nd前一晚勁撚多歌回

咁spam我婆Rushia某程度上都算係直播相關嘅

放鬆D 熄左live chat先
一陣開返都唔遲

牙喪話有興趣玩恐怖驚
諗我都興奮

講直播內容既話唔覺中文有咩問題
獅白台夠大把俄文

咁以句野真係未去到要屌地步

大把鬼佬示愛

打中文我覺得又無咩問題，
例如: 個V唱緊歌，打句很好聽咁
只要唔係個啲認親comment 咩香港/台灣人+1
又唔係同聊天室其他人傾計就ok啦

不過互相嘈對方語言就好toxic
所以依家除左某幾個仲好唔gur對方嘅
大家都一致認同用❤️

446台班俄仔有字幕組教佢地唔好講咁多影響運作
我又覺得OK既

大家都係鐘意睇阿潤既，嘈語言其實幾無謂
所以我眼中，中文警察同版聊班柒頭一鳩樣

本來開得係yt就預左同全世界接觸架喇
只要唔係罵戰洗版 越多唔同語言個v仲開心tim

問題係中文區嘅翻譯組管唔到班人
俄羅斯人管到

電次.jpg

俄仔字幕組好似話警告班俄仔如果你地亂講野就以後唔再翻譯所以班友咁乖

火

阿火喵

獅白台有講明守規則可以用咩語言都得

我都覺得講中文無咩所謂既 不過唔好洗板 同埋人地都睇唔明你打黎都無謂

一邊話唔係同聊天室其他人傾計就ok
一邊話個V唱緊歌可以打句很好聽

問題嚟啦
個V根本睇唔明中文, 即係打中文唔係同緊個v講嘢
又唔係同其他人傾計, 又唔係同緊個v講嘢
咁你做緊乜

老師雜談

發表下對直播感受囉
我又覺得無咩所謂

獅白台啲俄文comment
分唔到係邊種
其他兄貴睇到一堆中文都係咁

咁其實你打英文 佢地九成都唔明

好似有一架車定唔知單純弱智仔

狗少左開台姐下話

私心希望呀露部電腦救唔返然後收台瞓覺

犯完罪驚你告唔入仲拍埋片留底比你告系列

我都係
好心佢休息下或者玩啲簡單又唔會大叫嘅game啦

佢應該會激到瞓唔倒

我都係噉諗

你打英文長文就話唔明啫
nice
beautiful voice
哩啲一定明

相反你打 很好聽 就真係99%唔明喇

其實講起係chatroom打中文我諗起神楽めあ話驚見到中文字單野

到時佢就囉第二隻驚出黎玩

咁你向邊個發表先?

早d抖好

冇錯
仲要有啲中文SC擺到明係同緊觀眾講嘢真係幾礙眼

其實都係睇個streamer點做既姐
miko英文夠唔叻啦 但有時佢見到長既英文未copy去google translate到睇下係咩意思

sc同觀眾話因為器材問題開唔到台我反而覺得冇問題
可以令啲spam點解仲唔開台嘅收皮

你用紅SC打段中文我相信個v都會copy去google translate到睇下係咩意思
哩啲我覺得只要內容冇問題就得
但講緊平時普通留言打中文到底係咩心態

大SIZE又做到野既罩好似唔平嫁, 拉上補下

好鐘意睇牙喪
好開心

根本就a醬channel

咁你意思係打長文英文班鬼佬都抵屌？

我覺得會spam啲人唔係盲嘅就係連google translate都唔識用

如果個標準係要"睇得明" 咁咪仲飄忽?
個個v識既語言都唔同 咁係咪要就返睇咩v講咩level既文字先?

我個標準就好一致既
只要唔洗頻 唔講配信內容以外既野
講咩語言有咩所謂姐

咁諗啦 我覺得holomember對中文呢個語言都係盡量無視多
一向我都覺得你睇咩語言既streamer(唔單只係v) 你都應該用返佢個語言黎溝通 最盡都係英文咁解

都幾肯定聽日啲舞甩晒

又玩命

如果想用手機睇bloom
買niconico定spwn好

佢地應該都明v呢個職業未必長搵長有，賺快錢正常都會拎黎投資/ 儲起佢啦

我會覺得用翻對方嘅語言係對streamer嘅尊重
又可以降低佢睇唔明嘅壓力，又唔需要特登去translate先明你講咩
所以sc啲V都冇當我係海外ニキ

日文係個V母語, 一定睇得明
英文係國際語言, 比較易明
中文乜都唔係, 得你自己睇得明
你睇台V打中文咪完全合理囉
飄忽係邊?

講到底我都只係想問一句
你對住個日V打中文, 到底係俾邊個睇

呢招好撚屌

聽日又可以睇大媽健康舞系列

Rushia：最終奧義

係咪要拍台

估計係reboot

個頭係咪扭得又啲後

我買左spwn先諗起開場我仲搭緊車返歸要用電話睇……

我都想知spwn會唔會奶嘢

咪自己嚇自己啦 又唔係牙心

打算係公司睇埋先番歸

花芽姐好似成個鐘都冇乜遊戲體驗
跑完圈就死

Rushia突然播到

居然開到

原來換埋電腦

十幾年垃圾nico user表示上次nico係順到/清到飛天今次都係買nico算利申:因為上次spwn買唔到先買nico

我就不嬲打日文既 我只係覺得你將個標準定得又高又飄忽姐
獅白又識中文 涼菜又識法文
話唔定英文仲差
就都都只係可以打英文日文?

英文長文你又話唔得 短字就得
大把鬼佬講英文長文你唔去屌佢地?

SC又話得CHATROOM又話唔得

佢識睇咪睇 唔識睇咪skip囉
日文都大把spam同廢話啦 你估佢會睇哂咩

運営話可能唔得
之後Rushia去左問船長，船長一直同佢打電話傾
Rushia買左新電腦，係度設定緊
最終奧義係換機

Virtual Youtubers討論區（332）

#188 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以考慮下支持呀貓玩jump king

個V睇唔明中文 唔等於 打中文就唔係同緊個V講野喎
聊天室存在本黎就係俾你同個streamer講野用
好多V都會用google translate 翻譯，比起洗版同講配信外嘅野，唔識日文而英文又唔好嘅人打一句半句表達自己感受，我覺得可以接受

人棄我取

即刻買新機？

Rushia依家一直道歉緊
同fandead道歉
同阿火道歉

獅白又識中文 涼菜又識法文
話唔定英文仲差
佢講到明佢識, 咁咪用得囉

你邊隻眼見到我話英文長文唔得

日本基礎教育有教英文冇教中文
哩個就係點解打日文>英文>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>中文嘅最大原因

你答咗我未
講到底我都只係想問一句
你對住個日V打中文, 到底係俾邊個睇

咁遲左9個字好難唔道歉既
就算知技術問題都要講既野

啱啱翻嚟
做咩同呀火道歉

6萬damage 耐久

你呢條問題都廢既
pekora連everyday都唔識解
星街連funny都唔識解
佢地個chatroom成板英文 班鬼佬講比邊個睇

你英文程度差過個v中文程度?

講野同個V交係chatroom其中一個功能，但唔係唯一一個功能

pekora連everyday都唔識解
星街連funny都唔識解
咁咪揾啲佢識嘅字去講

你揾唔揾到佢識嘅中文先?

打開wwww 8888

3期有共識會讓1個鍾，依家遲開撞左阿火

買老師asmr先

大丈夫？

邊隻字同你講我打中英文，我就打開日文嘅
我係覺得其他人除非係犯左個V預設嘅規則，eg. 洗版，嘈交，etc.
一個普通觀眾又唔係mod，無權去管其他觀眾打咩文

個v都未出聲話唔好打其他文
佢就幫埋人地急
打俾邊個睇關佢撚事咩

其實我覺得chatroom打中文冇問題
最難頂係班台仔係裡面認親認戚係chatroom自成一角吹水
如果接受有中文係chatroom出現呢個情況實在太常見
睇唔明日文冇留意
但英文好少呢個問題(亦可能係人數多洗得快見唔到

泣かないあなたの守り方 ／ 傘村トータ -cover- 糺音イオ
新發現嘅細V，把聲幾好聽

！この配信でのお約束！

1.皆で仲良くする事。スパムや荒らし行為は禁止。
2.スパムや荒らしを見かけても反応しない。ブロック&通報で無視しましょう。
3.配信に関係ない話題を出したり個人的なお話をするのは控えましょう。
4.話題に出ていない他の配信者のお話などは控えましょう。
5.同様に、わたしの配信の話は他の配信者のチャットでしないでください。
6.待機所でお喋りは控えましょう(トラブル防止のため)

上記のルールを守ってくれるなら、どの言語でコメントしてもOKです。わいわいしましょう。

直接囉返大部分holo都通用既規矩出黎
佢地都講明只要唔犯既就用咩語言都得

係
從來唔關用咩語言問題，而係你係未講緊直播內容
中文最大問題就係台仔太鐘意版聊或者講直播無關既內容

你純粹係因為識中文所以屌中文姐
個chatroom入面大把外語
獅白個到有俄文 nene有西班牙文
仲有大把外語 唔見你屌因為你都睇唔明 睇唔明自然當睇唔到

個重點根本就唔係咩語言 係要守規矩同有禮貌
你自己見到洗哂板咁咪收下油囉

討論下都唔俾惡到
咁乜都關觀眾撚事架啦

又係邊個邊個都有做點解唔屌

正喎

唱緊

6點

老夫老妻就由佢啦

好女人團長

你錯 呢個唔係臭蟲論

我係覺得大家都無問題

覺得有問題個個係你 請你去屌柒啲鬼佬

撚狗大師
對住2個路人都咁多野講

有追開就會知
一來唔使識日文 唔使好專心睇
二來佢係唔會有超過5秒deadair
三來佢效果足, 尤其玩舊game, 第二朝一定有fanart / memes / 英文日文烤肉
基本上好易上yt推介

支那人都係覺得隨地屙屎尿冇問題, 鬼佬都有隨地屙屎尿, 請你去屌柒啲鬼佬

らん真係好有趣

三星期無新歌

又大戰

輕鬆千幾傷

牙露殺怪
懷疑冇人提佢會直入屠殺路線

桐生會大殺四方 冇咗外敵 唯有內戰

咩事？

我好掛住情緒把聲 想聽新歌
我得閒就開佢12.26 開台既歌回黎loop

屌奶星有人提佢
班友真係唔撚識㗎喎

上面打緊交

關咩事 連V日常

你PAYPAL比錢寄轉運都得

阿火可能下周同35玩gta

呢啲咪叫比擬不倫囉

咁都算內戰咩
只係當左阿潤果邊堆人都係spam
有人出黎講返唔好當曬外國人就係spam

if有日本fd寄野, 都係用ems磅重啫, 唔會差好遠
mousepad咁輕應該$100以下

咁如果寄日本本土咁我另外再down voice得唔得
未試過買

想知嘈緊咩

巫女帶阿火講粗口

好似係chat room 應唔應該講中文

係你嘅諗法同支那人如出一轍

佢6萬我覺得唔太難WO
仲要唔係打RANK

如果booth的話 你買完直接係booth到download voice就得 唔關你寄去邊到事

強行入桐生會數
好明顯唔係桐生會啦

傻閪game居然仲有人玩同做宣傳

本來講中文就冇乜問題，但係個chatroom嘈就係真係好on9

On9仔

邊個戰緊邊個

問題在於識做嘅華語圈觀眾本身就唔會喺chatroom打中文
變到會打中文嘅全部都係低智on9喺到圍威喂以為自己好巴閉 見到一條中文comment就衝出嚟吠

寄本地記得唔好經buyee買

殺左咁耐怪
因為隻鬼似fandead
即刻唔想殺同佢傾計

要戰就去stream chat戰
唔好污染連v

牙火好得意

支持下遠古系v

阿火真係扮得好似

睇完上面D圖原來又係班釣魚台仔
有班台仔真係自帶被動鐘意引戰釣魚

頂 阿火扮蠟筆小生

我講緊桐生會ban小粉紅

咁freechat真係有講緊既
但遠遠未到嘈

佢話連登內戰
唔係桐生會內戰
應該係

你照正常咁買得架啦
voice會買完就即刻有得down mousepad就跟你填嘅地址日後送

睇緊

其實我覺得唔個話比唔比打中文嘅問題
係你打完佢都唔明，咁樣係到自high其實到最後自己無癮多

係連v到搵和平是否搞錯了什麼

阿露發生咩事來？

老師得800人都唔夠

想知咩叫內戰小粉紅屬於桐生會

Rushia幫隻鬼打氣嘅方法
就係打7佢
戰鬥狂黎

過完年 又可以嘈交了

佢明顯係話桐生會喎 你閱讀理解咁勁嘅

好女仔

咪同小粉紅一撚柒樣囉

前幾日呼吸唔到入醫院

我傳心n1

識規矩嘅會自動block/report
自high嗰班除咗引咗班低齡智障出嚟仲引埋班on9中文警察出嚟
到最後一定會鬧交同spam

faq you

你睇V都想個V同你互動, 但講中文個v睇唔明無視左, 對於V同觀眾既互動基本上係零作用...
如果你都睇左成個月VTB, 自然會學日文, 呢D根本唔需要人逼。

SPAM無論咩語言都要控制, 純粹既中文警察本身就多餘。

兔仔真係好堅持

依家做緊活動，好易砌齊槍

りりむ唱咁多物語系列

連v本身係咁唔係點黎500post

每條stream都睇重要開埋分身入會都唔算

幾正咁

屌
用埋paypal信用卡都唔比我比錢

有直播睇--->歌好聽, 好可愛呢類reaction
冇直播睇--->罵戰

就咁諗返又好似真係

青用咩卡

有冇講今日玩咩

我上次用GEEKJACK冇事WOR
你用中銀卡?

之前聽人講，加埋自己印象，真係似會共識咁讓1個鍾。星期日大撞車我就唔計啦

原來未confirm
個paypal新開

一直都覺得佢好cute，唔知點解堅持做影片勢，俾holo同彩虹淘汰

記得唔好用paypal嗰exchange rate

基本上簡單日文同英文點都比中文好
呢樣野真係由以前到依家都有嘅講法黎

唔知
反正佢播咩我都睇

呢個唔識set, 可唔可以教me

同埋通常日本時間四點到六點左右係Rushia嘅時間
佢今次遲左開先撞到應一應

封面力也嚟?

3期好似會有google 行事曆 mark 低直播時間

似係 つぐのひ

6點開台咁正

無情ASMR民

琴晚果10k有9k都係

仲以為教授封咗碟

千3人

小千

應該係

Rushia LV3
唔睇了

MiCo都幾鍾意5,6點開台

狗同狐都玩左つぐのひ
HOLO內部潮流?

你睇下明唔明先

成日係咁
慣哂

HOLO特色,一個玩個個玩

呢個時間收工搭車可以聽好歌, 真係無敵

直播唔易做，要冇劇本全場爆肚又要唔冷場仲要好睇，唔係個個做到
(影片當然都唔易做要度橋要製片)

識做一樣唔識做另一樣唔出奇

我打都係會用唔同方法translate幾次check多幾次
再加句唔係日本人講錯唔好意思咁

香港人真係善忘 咁快已經唔記得aqua做過既野

你提咗我，我諗住搞但買咗好幾次都無咗件事

釣得低手左少少WO神父

對觀眾同唔對觀眾可以2個表現黎
佢覺得對觀眾發揮唔到實力、你要佢做直播勢反而害左佢

神父一擊攻擊晒所有香港人

會長今日好早就派MOD

直頭唔記得咗aqua
點會記得佢做過乜

鐵壁膠袋

好好奇佢做咩唔SET永久MOD

Virtual Youtubers討論區（504）

如果今年aquq畢業唔到
咁成個連V就失敗左

有去執過段日文，點都比打中文好
日文佢點都會睇得明，最多錯意思，但中文佢唔會咁得閒成日google再答你

原來先3周年...網上世界時間過得好快

咪就係唔比班人覺得自己高等過其他人

被代表

唔set永久好啲
算係風險管理

反夸十虎唔係解散左啦咩

可能當值一星期咁?

之前有隻會員如月千早癲狗話班member點會咁諗

一嚟公平問題
二嚟如果有人以權自重，實有人嘈交內戰
最後 gachi 變 anti 就仆得街

Holo係Bilibili衰咩咪就係字幕組太大權 先搞出咁多事

其實大意明就得 同人交流唔係想像中咁難當然深入嘅話互計

同埋課sc你見人有幾可打中文，明顯打中文自high多數都係中學生黎

真係強制勞動咩

公主巴你好唔團結

所以咪話當值一星期

吉之島

我反虹唔反ho

自己諗下會係名勝古蹟寫到此一遊啲人有幾撚on9

其實之前香港mod都講過其實唔輕鬆既job黎
每次都隨機搵人做唔洗咁大壓力

而且每次唔同唔會有人上人問題

課sc打ggininder嗰d

木口箱推之鬼

兔仔凸貓宮

巨兔出現

咁一場一場過唔得嘅邊場有人ban錯或者故意9ban又查得返

同打 nmsl 一樣咁 on9

兔仔竟然凸其他人，少有

佢地有聯動過

呢到牙根人最多

隔住個mon都feel到on9

我日文都係唔識得婉轉咁講野
不過你諗係日本人都唔係個個都係咁
有啲直接係kimoota，manner上點都會俾佢地好嘅
最緊要心意啦

玩法應該同play store一樣 所以應該會

宣傳bloom

唔知船長同roboco會唔會都凸

我零願佢一次次咁比
比足一星期變相比左壓力青龍會一定要睇曬一星期
咁不如當日見邊個係度先比佢

英鎊最貴
其次係美金
之後加拿大，澳洲
然後先港幣，台幣
最平阿根廷

其實明知你外國人既就唔會太執著文法

我一路講緊咩語言都無所謂
最緊要係有禮貌同守規矩
你地要貼堆spam出黎話我撐佢地就無野講啦

一句講晒 打中文唔on9 但係為咗自己方便同自high係一個唔屬於自己嘅地方亂咁嚟嘅人 同小粉紅冇分別 推薦上大灣區

愛都來埋

Rushia殺羊媽媽

大叔玩ASMR

掉走左spygea

今日過唔過到第一關

但會長今日請左邊班青龍會

待機見到一個 可以會再派

信長成日都做魔王
風評被害

evil being

都唔緊要嘅，最緊要買到

Rushia等俾sans虐啦

係時候入屠殺線